［現場經驗］德輔道！

去到中聯辦外干諾道只會好似721咁比狗係天橋開槍爆頭
德輔道兩邊都係民居，路亦比較窄，可以拉遠防線比更多時間係中聯辦嘅手足做嘢
佢係德輔道開催淚彈亦做到noise
最起碼唔會比狗企高位！！

推，由干諾道轉移去德輔道！

說好的如水

唔好變死水

越嚟越識玩

推

全面支持730港鐵大罷工！

呼籲駕駛者以行為藝術支持罷工

push

[728] 需要地方落腳嘅手足入黎!!